點睇韓國女人

有d話小鳥依人
有d就話我的野蠻女友咁

All reball

唔明

人造人

秦國妹同韓國妹都好難揀

韓妹有分幾種
有d惡到仆街，有d對男仔好溫柔
唔可以以偏概全

呢啲嘢睇個人㗎啫

我覺得好extreme

韓國好似好興打人

成日睇韓國D AV
劇情都係個女屌9個男太快射

港女有分幾種
有d惡到仆街，有d對男仔好溫柔
唔可以以偏概全

日本妹有分幾種
有d惡到仆街，有d對男仔好溫柔
唔可以以偏概全

台妹有分幾種
有d惡到仆街，有d對男仔好溫柔
唔可以以偏概全

定延很正

返工成日見 係幾靚 不過好膠

好易整出來咁

其實好睇個人。港女都好多溫柔既。
不過…
韓妹口技就真係一流

韓妹同支妹都比較多講嘢好嘈，可能同語言/文化有關

有冇推薦

唔中意佢哋棟起隻腳食飯
睇劇都睇得多

淨係知佢哋啲女團隊隊都攻心計勾心鬥角
上節目皮笑肉不笑
一係就迫走成只欺凌成員
電視劇又多係爾如我詐劇情

韓國人文化好奇怪 話佢地冇禮貌又唔係 但搭地鐵又直行直撞 又唔會sorry

假嫁 現實韓國女人好似冇咩地位

佢地冇咩表情 好奇怪

女打男 定係男打女

隻腳練到好靚，係有肌肉既靚

有無link

已經feel到好惡

有時會覺得佢好似barbie

韓國女人係好撚嘈 佢地唔介意係大庭廣眾大聲講野 好撚expressive

同埋佢地唔鍾意著襪 好撚奇怪 著波鞋都唔著 我懷疑同韓國天氣凍有關

我明 其實好大方架 不過好我行我素

套av係咪俾女人睇架

哩個真個屎忽 好大
我有諗過係咪因為佢地細個行得多 所以下盤肌肉多

做韓國男人真係好撚正
大男人主義，男人話一女人唔敢話二

重點係韓國人唔興戴套

做韓國男人真係

你玩哂啦

我覺得韓國女人係extreme過港女 真心的

兩樣都有 係街度突然兜巴車埋去

女人係咪要打先聽話

韓國人整容好普遍，好多廿幾三十幾歲嘅女仔都整過容，我個韓國朋友Celine就係。My Korean friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but i won't be going with him for fear that i should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

其實度度都係咁㗎啦… 始終華人社會唔計香港, 女性社會地位低啲就會出現兩極化, 不過惡女比例上我諗會係港 > 台 > 日韓

哩段咩黎

港女都無韓妹咁惡

識多啲韓妹 溝多啲 你就知道佢地一拍拖就變左你隻狗
變晒性奴

未拍拖就惡到仆街

拍拖前後都惡到爆 俾佢打過

呢個真 之前去關島見到韓妹真係除晒襪 擺腳上張凳

I suggest that yoh should read "Seoul Travel Guide" at your convenience. It's an outstanding guide to Seoul.

好撚醜樣

一開識咪小鳥依人之後咪野蠻女友

利申 有兩個e係韓妹